半隱青生存唔到，求曾經同路人

中學個陣放學就自己衝翻屋企，自己上下網打下機冇咩壓力，好舒服

讀U幾年，唔係上堂就係屋企上下網，訓覺，成日可以唔講野
可以話係0社交

宜家開始翻intern，終於有壓力，D同學主動學野，同d 同事有講有笑
我本身內向唔中意講野，又唔主動，工作上又冇咩自信，每日都好難頂
每日都諗住自己會慢慢適應，點知過左一排都係冇咩大改善，好辛苦
好想quit左佢，屈係屋企做隱青

我有屋企人類似，好想知佢諗緊咩，想幫佢但無從入手

hi 有咩幫到你 做左三年全隱青 多你一半

清你都未畢業
不過同路人

ching你讀緊啲咩科呀
係咪其實好似唔係好睇到出路咁?

ching你係講緊兄弟姐妹?

以前都有試過，身邊好多朋友都係咁
ching你3年個陣無壓力咩
d朋友成日都比屋企日哦夜哦

開頭實比人哦架 後尾一個星期出去hea玩兩日扮打part time反正我都係洗自己草落d錢 佢地就無野講了
不過每日都要慳住慳住洗 打機打老番囉

當你真係出黎做野個陣就會明白個種絕望的感覺
個人係處於為左錢你咩都要死頂落去既情況

巴打幾歲呀你好勁咁都過到骨
屋企人問起拎家用唔知點答

廿中同老豆老母關係都幾差 無兩句講 試過十幾日都無對話

清你咩環境 好似好sad咁

我而家無咩啦
其實好耐之前架啦已經
個陣讀完書無做野半年者
只係而家身邊見到有d朋友都係咁
就覺得好唏噓
覺得社會而家都好病態

唔會改到嫁,放棄LA,我份工返左3年同同事都係超級唔熟,同樓主一樣性格加內向冇朋友

4年

本身性格問題

想適應社會
第一步應該點行

讀緊醫療科
醫院對我呢d隱青黎講係咪hardmode

好難頂
就算宜家實習捱到落去，
一諗起以後出社會就係咁樣頂九個鐘，翻屋企HEA下，第二朝LOOP多次，就唔知有咩意義

弱弱一問...醫療科同讀醫係咪唔同
我想話讀醫本身都好搵命搏

十年

有書讀有幾廢

日日都正常翻工同人有講有笑
但實情我覺得我扮梗正常人
完全唔想同同事social

一模一樣
內向朋友都唔多個
見到同學上堂whatapp長期彈通知冇停過
落堂每行兩步落一層就見到熟人打招呼
好羨慕但我改變唔到自己

以前同你一撚樣
依家俾你過到骨你出黎做野都會頂唔順

求其

翻緊咩工點捱

如果我唔係入到大學 應該係個種打幾日工就頂唔順quit
跟住日日係屋企打機食訓既人

我完全扮唔到 覺得自己好格格不入

lm

岩岩讀year 1個時我都諗住識多d朋友
不過宜家已經唔care
我只係想可以正常適應到個社會 工作表現正常 唔好太奇怪

巴打講下以前同宜家係點
點樣適應

返工唔多出聲 工程撚

有冇辦法私底下傾

我明 毒 l既心情係一見到人就會想避開，即係個 d想埋火爐，但係又驚燒親自己咁

N展

一樣 邊青
下年grad

大把人同你一樣

我讀唔撚成書就要出黎打工，

因為屋企無錢開飯

隱乜撚野，
係男仔既就出黎打工啦仆街

我而家日日做撚到隻狗咁，
啲骨又痛咪又係要起身返工

我都做左一年隱青